# На какой частоте сохраняется аварийная и срочная связь
на которой она была начата, пока не станет понятным, что б...
существенная помощь может быть предоставлена путем перевода э...
ВС на другую частоту.